就快死？ 屙左好多鮮血

求解 屙兩次都係全部血 點搞

痾屎定痾尿嗰陣？

痾血唔睇醫生

太熱氣啦

鮮血多數痔瘡姐
黑血可能腸問題
不過痔瘡都最好睇醫生

紅色就痔瘡啫

仲唔係痾拔甩

痛唔痛先？！

唔痛架 所以好驚係cancer

圖？

痾屎啊 我先得21歲炸

食得太多紅菜姐

我屌真係有圖

我屌
唔識post link?
睇醫生啦，多數痔瘡

依d仆街post 100%有圖

屙到咁仲係咪痔瘡都有疑問...btw樓主睇醫生啦，驚你失血過多，你就算唔屙出黎入面都可能繼續流緊

咁撚樣都驚就咪撚入呢啲post啦
講你呀柒頭

黐撚線,咁都掛住開post唔睇醫生

快撚啲入院啦

出撚哂血都仲可以上連登問唔睇醫生

到底全盛時期既連登有幾萬能？

下 我老豆痔瘡去完大張廁紙成pat血都係唔痛 chingd血鮮血色就應該唔關腸事 去下普通科醫生睇睇係咪痔瘡先 有唔妥就去專科啦

紅色火龍果

鮮血咪痔瘡囉，如果士多啤梨醬咁就god bless you